恆指將會係一個月內瀨屎式下跌

一野就跌到23800左右

瀨左好耐啦 洗你講

而家都叫瀨咩 而家係正常屙屎炸

23800咁少咪出聲啦

2380 好唔好？

238好D

23 好啲

3萬3 跌到 2萬5你唔講

2萬5跌到2萬4 就叫瀨屎式

你真係衝出黎柒

33000到25000 用左幾耐
25200 到23800 會用幾耐

平行世界

g持

有排先痾到脫水

睇番08年，當初都係好似而家咁，正常跌，唔會話大起大落。
到左熊市中期，今日升2000，第二日跌夠3000，波動大到仆街

10676

重申，我既重點係一棍就落到23800。
長遠睇係升升跌跌 跌到20000點樓下。

收皮啦垃圾

無單日-2000都唔叫瀨屎

已all in熊

好重貨呀 ?

收嗲啦等師父帶我上三萬三見